邊間大學既人賭波最勁？

中六放榜個年開始日日睇波睇盤睇數劇
而家yr2
諗住推多上小小就quit u唔讀
9月前要交學費 而家仲淨19萬賭本
希望8月30前上到百萬
每日會係到同tg記錄

正評支持我

city

波大

今晚買咩好

買咗2:0 3:0波膽

今朝打響頭炮 今日玩足全日
12-8-2017
第一場 CF阿美利加 半和+$15000
第二場 未定

八大都無賭神出黎？

好大注 我每場最多一千咋，無乜錢

今日贏到多十萬既話 去買隻錶再加派1k

我都係推返黎 個本金係part time儲返黎
而家無返了

留定名等派錢

lm

Lm

咁就差唔多一個月糧

目標係quit u 讀撚到高不成低不就咁
好無意思

LM

識咁諗好叻仔

Cls

有冇會入

勁

留名 今屆dse
想學野

入會幾錢

勁呀

留名撐樓主
評已正

利申 中大fm留名睇表演

窮撚留名

gun

你收幾錢 想入了

跟左 之前輸到仆街 今次

無人想知你

想入會
好窮

伊神好man

-6 唔收錢

LM 等睇上ifc

咁貼出黎做咩

肯定係HKCC
好多大蛇

睇標題

膜拜

睇內容喇ching😅😅😅

好勁

我錯了

各位尊重啦 人地中14倍你地有無

ok 我靜😭

伊布

普蛇

樹仁出左個3條7，唔知收撚左皮未

留名

嘩 成皮拎去賭

上個POST廿萬
我見你輸到仆街
宜家又有19萬
本多終勝？

仲要開喺校園台 害人不淺

咁快想同我betting gor爭飯食

唔係hkjc咩🤔

777

dont jer ，ok？

等派窮學生要還grant loan

上個post20萬
8-11
第一場貝利2.5球細 贏
第二場先輸 所以淨19萬再推

Hkcc幾時變左大學？ 出番去啦

留名等派錢

HKCC

Tg 谷 唔出心水嘅

city好撚多人賭

新晉賭神

tg可能今晚晏小小會出
平時好小用

lm派我

抽到下世紀

要點join🤔

賭到辭職就聽過
賭到quit U會唔會太激？

後生時記性好
係讀書考試黃金時期
雖然大學讀完好多野出黎打工都無用
但襯後生讀書都無壞

如你已有能力賭波賺錢唔少
筆學費你點都會賺得番

擺咗係第一頁 我今晚可能會同步出
其實我想記錄下only

覺得無乜意思 讀大學浪費咗人生最青春個幾年
讀完出黎就要開始返工 萬幾兩萬蚊fg
日日成部機器咁 人生有咩意思
我只係想早啲用錢買返自己最青春既時間
如果推到就會quit u去working holiday玩返幾年 見識下個世界有幾大先 我唔想就咁無咗自己成個人生

一早明呢個道理 所以由a level賭到grad 依家炒埋期同股 準備買樓收租

9up子

大有人在

我打左工十年
最後都辭職想創業
認真做打工仔工字不出頭
創業係長期回報高風險
短期都想賭波賺少少外快

我讀左廿年書
認真體驗到香港教育制度嘅失敗
但我當年未有DSE同通識
都叫畢業前景好少少
依家好多人讀埋碩士都搵錢唔多
認真仲慘

我覺得如果個教育制度可改革
其實十幾年夠讀哂廿年學嘅野有突
重點係唔好考太多公開試同比太多功課
實際比學生多D時間學習
同有實際應用解決問題能力嘅機會

德國教育幼童已要認識個社會同自己照顧自己
背書要大D先學
呢D先係好嘅教育

我覺得讀U中途quit
除非你好似Bill Gates或Mark Zukerberg咁
明知自己叻過同齡人超多
要對自己有足夠信心
先好quit U

其實最怕係D長輩
餘生都會言語上怪你無大學畢業
家人無得避
認真煩足你一世
如日後家庭唔和諧
會影響你賺錢難能夠專心D
或者你賭波賺錢都比D家用
等父母放心唔好成日怪你無大學畢業

的確
賭波賭得好
好過打工

就係見到我父母50歲都日日返9放6,7點
有咩意思？ 成個人生淨係為咗份工 呢啲叫生活咩？
我成日都同佢地講我唔想讀 佢地都無乜意見 反正學費生活費都係自己負責 由中五開始就無理我

當然我都唔想賭一世 始終好多野話唔埋
我想搵到第一桶金就離開香港
體驗下

跟你學野

JesusGor

如你中五開始已較自立自主
咁依家quit U都好正路

依家有D人三十幾歲都自立唔到
仲要靠父母好多
呢類人quit U就唔掂

或者講你思想比同齡人行先好多
行行出狀元
集中專注做一樣野
終歸會越做越好

睇長輩嘅下場
好值得我地反思未來嘅方向
我見好多長輩退休先重拾舊興趣
或突然搵一堆新野學
我心想
倒不如我未太老前就做哂佢啦
點解要乜都留到退休先做
有D野想做好耐
就不如早D試
越早試
到你老左就越易已做好或做完

留名想學波

成班垃圾為賭波搵藉口圍爐取暖拎認同感

有夢想有目標
點都好過做條咸魚剩做打工仔聽人點
目標堅定
長遠會係一種推動力

我自己保守D
想賺到第一桶金先去外國旅行
見好多fd細個就去旅行依家儲錢好少好慢
依家仲未搭過飛機
非不能也
只係想等賺大錢後先獎勵自己去外國旅行

留名請intern

香港男人10個有9個都賭
最多係女人面前扮唔賭

樓主你第二場心水係幾點邊場波？

你未贏到馬會姐

跟

個撚個男人都賭㗎啦 幾廿萬成世人怕揾唔翻？

比我跟得喇

認同 老一輩既諗法就係
大學>搵工>慢慢儲錢組織家庭>買樓
永遠就覺得咁後生就好好讀書 將來出到社會大把世界 但係事實呢個社會唔得 我唔想到老先後悔自己後生無衝過無玩過
過多幾年一畢業就無 打工咁就一世 勞勞碌碌咁生活
溝女？玩？ 啲青春都走曬

買咗啦 中咗就出6:00水比大家跟下

G持樓主

點賭法
求教

授魚不如授漁

贏到咁多咩

唔敢當 同路可以跟下

一注都40-50k 有信心玩幾年唔難

又一位少年賭俠

HKCC都U
I大

最憎就係賭錢 各位戒賭啦

講咁撚多頁咁姐係買左咩

賭波唔知， 賭馬就知

咁心急 我6:00前會出水放心

賭馬太多變數 功課又做得多
我鍾意波多啲

系 賭到好似盧半一就玩完

大佬，我想跟你

港大留名

條垃圾咁耐都唔講5半買邊隊

係咪等緊上網啲事後飛

活在當下
自主自由生活
越早有越好
等到老左先黎做就太遲

跟隔離post買左松本讓球盤

隨便你點講

留名 雖然唔係好建議人去賭。但如果樓主覺得冇問題，又係興趣嚟，屋企又唔等你開飯。都可以試下 btw點賭到有19萬本

part time儲咗5萬係到 平注推 有信心這大注小小
就算輸咗都會睇返問題出係邊 好快就搵到自己個套賭法

講真 趁後生都不妨試下 話唔定有機會月月出糧呢 支持樓主

加油

我

Lm 同你一樣覺得返學好無謂
每個sem無目標過得好辛苦

第二炮 FC首爾入球大

讀U唯一目標係拎沙紙

名古屋買左咁耐依家先貼
早D貼益我地嘛

跟左大波

今朝打響頭炮 今日玩足全日
12-8-2017
第一場 CF阿美利加 半和+$15000
第二場 松本山雅 半主+30750
2:0膽+$26000
第三場 FC首爾入球大 待

個波膽差啲買唔切

事後?

直接問 樓主拎緊咩卡

半主 12:34買。。。。
之後果日開左10連中先post，ok？

我由頭到尾都無話出5:00

未post 係沙灘hea緊 今晚先搞

紅卡 好少入馬會 而家上網過數仲快

你老味自己食就3.05，出水就出1.68

樓主食撚屎啦 事後貼出黎把撚托

派我

最緊要派我就得了

買定樓豬拎入會申請表 交定會費

無人叫你allin

半場波膽都中 服

樓主有冇波膽跟下

留定名先

今晚 大把波買

跟左樓豬三星盤
準備收錢

首爾開細

踢得好屎

成班未食飯咁 屌

打救我呀

多謝你先

好撚多事後飛
Btw 點樣入會收幾多？
多多都比

樓主刨左咁多年
有冇咩心得可以分享下？

出左黎做野先開始賭
完全冇時間睇
好後悔讀書果陣冇開始

100萬夠喇 我目標都係100萬

公道講句，你唔出17:00半主就咪貼第一炮啦
咁點解你唔聽日中晒今晚10場先貼10炮？
你貼得都想大家見證姐，唔係要你一定中，既然你開post應該係想分享。咁你唔分享又貼飛，咁你開post目的係咩？
真心一問

千期唔可以賭氣
因為我都係睇數據多 數字啱就買
唔啱就柒 唔會場場買場場追

威

記錄自己 咁既然大家想我比下既我又無所謂
你唔想睇無人逼你

又一事後賭神上身

0:1

係咪海馬新ac

仆街睇錯隔離sorry

唔係

樓主今晚有冇好介紹

可唔可以pm 下啲數字睇下
求打救

15k一場 cls

巴打可唔可以派我 得返5蚊想翻身

笑4

入錢先啦清

0:0

Gun Gun
入幾多$入會

咪係 tg都無野既

如果開唔到大波 但成日睇到樓主條半主飛
應該點做

樓主今晚般尼下盤ok?

樓主咪轉個ac
下次咪問邊一區既馬會呀叔賭波最勁

精算就ok
睇盤就知到 狗會點諗

場大波凍過水 都係主力半場算

都好嘅 不過就真係要讀書 讀啲自己有興趣嘅 唔係將來會後悔

附近冇馬會

樓主9唔搭8
又話想推多小小quitu
之後又話要交學費 on99

車路士win

未交sem學費 如果推到就唔交
明冇？

7:30 有冇心水呀

利記半場贏 $25000

半0全3

已買左利記客勝2千
唔跟

信埋你今次

跟唔切
等TG

Crashed!

入球大無行了

利記波膽 1:3 有冇得諗

戒賭啦 老老柒柒去返工啦

Quit u !? 比u 叫你quit啦樓主無錢交學費啦

反cup

韓仔大波1.68 笑到

爛賭當專家

12-8-2017
第一場 CF阿美利加 半和+$15000
第二場 松本山雅 半主+30750
2:0膽+$26000
第三場 FC首爾入球大-$15000
第四場 利物蒲 半客 待

跟左50萬 水原大 cashed
樓豬好波

俾狗會反cup

你半場兩注睇黎都炒

1:1

輸一場就屌曬鬼 而家淨係賭一兩場咩

賭到咁 死硬

2:1

有無咁撚邪

傻仔

半客gel

想問有咩數據....

Ok呢場唔計

樓豬事後中就得啦 事前唔中你地傻仔先跟

咁樣買猁都叫有數據

有無人開盤 賭樓主幾時開group賣料

你啱呀
所以繼續睇你表演
今場輸唔緊要，下場贏返law

收錢

半客又收~

訓左無睇 唔計事後飛
樓豬贏幾多？
想訓身John入會

12-8-2017
第一場 CF阿美利加 半和+$15000
第二場 松本山雅 半主+30750
2:0膽+$26000
第三場 FC首爾入球大-$15000
第四場 利物蒲 半客-25000
1:2膽-$2000

咁我以後踢完先post 輸兩場就屌曬鬼
食埋飯先搞下tg

大波又無 半客又無
呀樓主你點quit u ?

今日先第一日 我限自己8月30前做決定
到時睇下去到幾遠

樓主可以食屎了 過多陣先出黎揾食啦 垃圾

開埋channel
屌你老母入會手續係點
多多都比呀

輸左搵唔到客仔嬲豬了
不過貼事後都好 唔好放毒水害人

8月30 號
你咁賭法 未到日出你都輸到跳樓啦

個個一開始都以為自己賭神
買得大輸得大 比你羊左都止唔到癮
仲要講到好有理想咁

痴線 樓主唔介意我跟對家啊嘛

都應該無你咁嬲 輸到要戒賭

勁撚多人屌樓主 唔明屌咩
好似無咩上落咋wo

因為我出個兩場輸咗嘛
我一路到平注打上去

老老實實我撐您 我都好想發達

佢有場事後飛所以 先睇落無咩上落
跟足果啲豬到仆街啦
連豬三口咁都唔屌得

戒賭有咩咁嬲
有人起朵唔成就應該真嬲

無所謂呀 反正贏緊個個係我
點呀師父哥 搵到工還條波數未

他朝君體也相同

屌 唔信咪走囉
嘈乜

無人叫死跟 同路咪大注啲 唔同咪細啲

唔信咪走囉
繼續等樓主信多你一次

留意到有幾位師兄為左乞錢好落力護主

利記下半先反cup

好彩一早買客勝

定你跟左豬到仆街

我又落力撐
但唔需要乞。無您咁撚窮呀窮鬼

最撚憎啲死窮鬼死跟 豬幾場發癲
無錢 輸唔起就唔好柒賭啦

家陣有人攞住指槍指住您個頭逼您？

3-3 又輸啦樓主

叻仔啦未完場出黎gel

我淨係買半場

呢場係咪唔計啊

計咗啦 你無睇？

拜仁點買?

唔買

少入馬會唔關事 計戶口投注額架
樓主咁先得紅卡睇黎都係流料

入球大細有乜心水

識波
拜仁國冠西到

見親呢啲post都好開心😂好多後生仔傻下傻下咁入左賭途，仲要上網開post同人講自己買咩，個個都話要上幾多萬幾多萬，全部都輸到一棟都冇😂😂😂

賣料都唔做好功課 流左少少下

垃圾，識唔識 cryptocurrency 呀？
NXT, DASH, BTC, ETH
收皮啦，毛都未生齊，仲要係校園台 開post

害人不淺，屌你奶

加油樓主，支持！
贏輸好閒，一開季係冇乜數據睇到，失手都唔出奇
細注啲玩下算啦

利申：買左屈福特下盤 見唔同路所以冇跟

你文盲？ 我少入馬會意思係張卡無乜用
我由頭到尾都無諗住曬呢啲野 係呢一位巴打問起我先講

若要生活好 勿買利物浦

啱呀 以前爆過好多次
一見曼聯 拜仁 幾隊西波一定唔會買

錯信利物浦 比人屌老母

利物浦咪比你買輸左囉

多謝支持 不過注碼唔會點變 始終我平注推緊

原來我影響咁大

樓豬都係收返埋自己記錄啦 要開post記姐係想分享啦 事後就中哂 事前3注全炒

曼聯上季認真西波

贏少少之後賭神上身上網教賭
見唔少啦
最後係點唔洗講啦
做人低調d反而更好

呢句真
輸輸埋埋都唔知幾多
事後飛就大大聲咁款

b

樓豬10點英超有冇買

無 啱啱有買9點
返到屋企慢慢睇 有幾場自己幾啱

你條垃圾咪出事後呀 屌撚到你反

駁唔到

。。。 收埋先 返到屋企tg post

快啲出啲堅料幫下我啦

你問我 我場場都一定話堅

咁快出啦 唔好收收埋埋

精工7C
修3C

呢個啊叔真係

幾時出樓主

終於返到屋企 tg個到開咗
飛會係個到post 大家可以問下我野同大家傾下計無所謂
12-8-2017 19萬本，結餘+64700
另外講過每一個十萬就派錢加買隻錶奬勵自己
詳情未知

其實 樓主 你
可以開個group比我地討論
而家個channel得你一個可以講野架

請派俾我，感謝

請派比我.比心機樓主

討論只會更多人屌黎屌去 我又唔係要賣廣告
你地可以上黎講

區*

索察都冇出...

事後hoball

樓主開個channel放料打救下信徒啦

第5場事後好波

點解唔打救我

等還學費

事原太多人問我攞料
其實我都係主力半場，有時啱既會買小小波膽
而家仲計緊睇下work唔work
我出得我都想幫你地贏 但係頭先輸兩場比人屌曬鬼
所以等多我一兩日 啱既會出水比大家
請繼續多多支持 正評下我

另外如果對人生路上有咩睇發都可以同我傾下 我都想同多啲前輩後輩交流

你果個tg channel嚟唔係group
得你可以講野

講左唔開group嘛

樓主幫下忙出啲料

樓主

見你話同你傾吓 以為你唔知

兩日後靠樓主

其實一定有輸贏，輸就屌撚哂咀咁，收錢又唔見讚多幾句 其實洗閪理啲柒頭咩，你還有我們 係tg出心水啦

又贏咁多

下下都係post事後只會比人覺得你係賣料狗

學生哥 200本 想賺翻小小 幫補下

事前又比人屌 所以我係tg記錄

樓主派我

TG係事後飛？

所以支持你係tg出心水呀

事後飛有咩用？

幾時再出水呀

事後飛

似係😂😂😂
搵夠觀眾又開谷賣料

哇屌⋯⋯真係中10萬
幾時派我？

咁事前有咩用
贏就叫大佬 輸就屌老母

出黎跟下啦

事後飛? 九唔搭八...

話咗唔識

先前都有人拜😂😂

妖，拎水不如個d問下自己先啦
佢比水你之後頭幾場唔中
你會唔會係咁屌佢？
佢話佢估 唔係場場中

就算唔係海馬新ac都似足晒海馬
出即場/賽前心水又唔中，淨係識post事後飛

今日已經中好多放啲水嚟啦

哇屌我唔想場場中架 你輸我唔洗輸？

係
事後場場冇飛就開個濕鳩tg 谷話場場中
叫埋佢老死大衛上黎吹奏😂😂😂

輸打贏要

樓主好波

出少少贏下錢啦

所以我咪話支持你係tg出賽前即場心水囉
見證你瘋狂上十萬，我地又執餐飯

樓主！留名 派1k 好波
希望抽中我
學生哥等飯開

lmlm派me

Lm ,win more

8-13-2017
第一場 2x1 真特半場客X洛辛堡半場主 +$110550
第二場 燕豪芬膽1:1 +$12800
提早收工 仲以為會推到好夜

派錢個到會抽一個派1k落馬會
有興趣巴打係tg搵我留名 跟住會比個no.你 聽日12:00前停

我買左2000蚊車仔波膽同利記波膽2串一
依家約緊經紀睇樓了

出招啦玩派錢啦

我扮得似唔似樓主口吻

我打從第一個post已經講過
我派又屌 走數又屌呀 點先啱你心水？

幾時出嫁?
孔明大哥?

唔洗理佢地啦
點都會有人屌
做番自己就最好
佢地慢慢屌

事前飛洗你教？

樓主真係唔洗理佢地
根本你點做都會屌你
事前出飛 又屌你唔準
做個紀錄都要老奉比埋tips出黎
不如幫佢地買埋車買埋樓

首先，你唔係share心水 你開係討論區做乜撚野？

另外，就算你唔比tips，咁做係到紀錄做乜？
方便第時賣料撘跟？

抽錢留名

其實你買勞力士D錢
夠交部份學費

抽我

抽我啦

巴打
除左聽日中個個人
你會唔會比咪料其他人？

啱啱同大家傾完計諗到個遊戲玩下 而家改為11:30截止
而家我將會暫借聽日中奬嘅巴打個1k去買聽朝11點既美職心水
呢場我自己唔會買 當熱身下
如果聽日中咗就會將嗰條飛嘅錢全數派埋比你 唔中唔緊要 我都會照派1k
支持我繼續贏！

AAAAAEPVr3PWBGZ2xfLmOg

求派水

支持巴打

Add 左

睇錯野 留左馬會no

留明
抽我
巴打贏多啲

抽錢留名！

收手啦，唔想有個大好青年跳樓，鎯都未識揾就萬萬聲一注

錢都未識揾

Lm了 抽我

tg左 抽我抽我

留名 抽我

留名支持

蘇哥邊間u

Ex賭到未畢業就pull pay買左樓了

事後我中500倍波膽都得啦

城大，因為有我

11點水

Tg左但冇回覆

樓主 出料未

賭到拎公數果d 點睇？

贏嘅全部事後飛
你收皮啦

b都叫u?
利申c

開幾個假ac制造假象就想呃人賣料賺錢
你唔敢再po事前飛就知乜料啦
扮咩搵借手，騙徒常用手法
大家收手啦
你地唔係賭緊場波，你地係賭緊賭率
而你要贏你要首先計贏馬會班精算師
係冇乜可能
貪玩幾百就算
否則總有一日出事

一定有人賭得贏，
不過有幾多個退場既就。。。。
未到最後一步都唔好賭，
買野食，去下旅行好過

開post->開group->派錢->賣料
不過總有人會落搭

個個都贏錢
馬會就唔會年年鋪新草皮啦

耶蘇哥唔好再收收埋埋啦

早晨
8-13-2017
第一場 2x1 真特半場客X洛辛堡半場主 +$110550
第二場 燕豪芬膽1:1 +$12800
第三場 買埋錶先再玩

派錢個到會2點比no.大家 再抽

真係唔係話唔信佢 但係一出心水就輸，然後出事後飛話係做<紀錄>，再派錢真係十足十賣料狗既節奏

巴打派左no.未 我好飲唔肥有

兩點都唔見no.

明明tg 左樓主

收到了

冇

哇屌 跟你買

可唔可以係個group 出料？

幾時抽number

派曬了 3:15抽
今日就日晏晝唔推住 約咗朋友去睇錶
今晚晏少少先再玩 都係一樣贏多過10萬就派

唯有等你出料

im

巴打睇咩數據去玩？
幾準喎

好似抽完係祖赫特巴打中錢

賣料未

抽唔中
畀少少料救下命得唔得

又話出料 幾時先出呀

唔係掛我中?

171呀

172呀

差1個no.

唔係tg no.咩?

唔係 我逐個逐個順tg打

我以為留言no

我以為佢抽留言no.
搞錯
sor

味係 事前一出就收皮
事後咪買幾樣 po中左個樣 昆尻人囉

自己作贏左幾多都得啦

耶穌哥呢？

8-13-2017
第一場 2x1 真特半場客X洛辛堡半場主 +$110550
第二場 燕豪芬膽1:1 +$12800
第三場 Rolex一隻 -$56000
[派$-1000]
第四場 洛達半場膽 0:0 -15000
1-1 +$87000
第五場 待
所有飛都係會開賽後係tg post 過兩日可能先出水
廢事輸就比人屌鬼 兩邊都會同步
舊個個好似唔得

在

早啲出啦 之前又話琴晚出

你未比會費呀

無私底下出過

今晚有？

咪理佢地
分享下齊上齊落

就事前飛囉 推多10萬再派錢 贏唔洗你叫大佬 輸咗你地唔好屌老母得喇
查內爾半場主勝 波膽我自己買咗唔出

出多幾場

4.幾半主
係唔係咁堅先

屌原來開左波
買唔到

唔好咁講
佢既水唔係必中既
預有輸心理

今日懶咗無乜賭 享受一刻興奮先
最後買咗呢隻

你真係先得d會係個個有料？
玩大包圍嫁咋傻仔
自己真係賭波有料到仲洗益街坊？
做善長咩

笑

留名待笑

樓主呢場賺唔少啦

大家一定會話我fake鳩大家
出半主但係補0:0波膽
但係可以係張圖到睇到我唔係亂買
當上半場有咁嘅進攻 4.3既賠率絕對搏得過 而我補0比0波膽只不過係要減少我損失
同時又確定我同樣可以淨贏到$9750

分身？

Tg group

唔係唔支持樓主
但想問下 賽前點睇到有咁既進攻 而補到個 0:0 波膽做對沖？
想學野

賽後你點睇

或者你講清楚少少等大家唔好誤會

個0:0 係開波前已經買 唔係唔會有2點幾賠

未開波就知搏得過？ 我唔係好明 定係我睇漏左？

我都係睇到有啲唔明所以先問下

係 屌而家先1:0

細心既再睇下no. 1201 1213
中間隔左成 1204 1207 1210 三張飛
係咩自己諗啦

我大概心水都係主贏 但上半入真係唔敢 往績唔支持 所以求指教

支持巴打出多啲事前飛
利申：中左會講多謝 輸左一句都唔會屌

我知呀 我係tg都解釋咗
係因為呢場我好有信心 不過今日同frd去買錶比兩個兄弟知我起咗名
仲要撘幾注 所以我一定要分開買
唔分飛會亂咗我記碌
唔該曬巴打 為免咗嫌疑聽日會叫佢地自己買返

巴打出多幾注啦

佢諗住呃錢炸傻仔
到時又會賣料
唉屌點解咁多弱智仔會信
佢真係買得中就發撚左啦
洗係到出料比你班人

又係你

呢個大陸app叫乜名？

圖中最底個5樣3場/10場平均數據都有參考性

@0230 - 第46場半和

球探都唔識

我少裝大陸app

Google同係App Store搵球探
幾個都叫球探
邊個先係

啱啱同大家傾完計諗到個遊戲玩下 而家改為11:30截止
而家我將會暫借聽日中奬嘅巴打個1k去買聽朝11點既美職心水
呢場我自己唔會買 當熱身下
如果聽日中咗就會將嗰條飛嘅錢全數派埋比你 唔中唔緊要 我都會照派1k
支持我繼續贏！

派曬了 3:15抽
今日就日晏晝唔推住 約咗朋友去睇錶
今晚晏少少先再玩 都係一樣贏多過10萬就派

12-8-2017 （數字已扣除本金）
第一場 CF阿美利加 半和+$15000
第二場 松本山雅 半主+30750
2:0膽+$26000
第三場 FC首爾入球大-$15000
第四場 利物蒲 半客-25000
1:2膽-$2000
第五場 索察半主 +29250
1:0膽 +5700
12-8-2017 19萬本，結餘+64700

8-13-2017 （數字已扣除本金）
第一場 2x1 真特半場客X洛辛堡半場主 +$110550
第二場 燕豪芬膽1:1 +$12800
第三場 Rolex一隻 -$56000
[派$-1000]
第四場 洛達半場膽 0:0 -15000
1-1 +$87000
本金$19萬 結餘+203050

14-8-2017（數字已扣除本金）
第一場 查內爾半主@4.3 -$15000
0:0膽@2.65 +24750
第二場 待

我會盡量答大家 大家交流下

其實我出事前都係想幫大家贏錢
無奈啱啱個半場開唔成 下半先入兩粒
但係大家都可以參考返場波
點解我會偏向買主而唔係熱門啲安德列治 細節就自己做下功課啦
好似我前幾日中個啲飛一樣 賠率好好分
輸唔係問題 希望大家同我一樣 就算輸咗都要睇下係咩原因 唔好亂追數
只要係買得啱 跟住自己個plan就得👍🏻

根來大把人等你出事前

想跟晒全部

支持樓主出事前

其實個個都想你出事前
出事後咁點益到大家賺錢呢

大家對手都係馬會
有心水不妨事前貼
多D人係馬會出糧多D人happy

同意

我了

唔想事前根本得啖笑 買晒兩邊然後貼贏果面

球探体育—篮球比分直播平台 by 华盈科技

人地點知點解你偏向買主
但你買既同出既唔一致
比人覺得你根本大包圍
一係你自己講下點諗所以買主

樓主會唔會為左你地班傻仔而買晒兩邊 成萬五蚊

如果係賣料既絕對有可能 小財唔出大財唔入

你理撚得人
佢就算係賣料 你唔買咪得囉
係到睇下見證下咪算 贏輸關你撚事

乞錢乞到出哂面 樓主見到實派你啦你咁落力

師傅你以為幫佢講完好說話就有錢分呀？

上次派錢我都無留明
係唔明你地做乜尻
樓主一定要share料？ 做記錄唔撚得？
想人葡萄佢一定係賣料？

睇死佢搞咁多野最後咪又係舊料
高登/連登見唔少啦
分享-》入tg/派錢-》出plan
最好就唔係賣料啦 不過見佢又哂錶又派錢咁 都好難唔係

成班好似D狗仔咁 取悅個主人博好感

咁你做咩衝入黎呢 搵交鬧？

睇下佢賭得有幾勁
點知事前都輸到仆直 事後飛就賭神咁款
而家仲有班護主狗睇

On9 取悅你你老母啊
我黎食下花生 睇都佢贏錢咪葡萄下 輸錢咪心裡笑尻佢

哦
心知肚明啦 不過唔好乞錢就識乞 到時賣料就個個縮沙 如果唔係樓主個算盤就打唔響

按左層樓跟樓主 估唔到真係成功左

樓主 好彩有你精湛既賭球技巧
我都好想好似你咁買下名錶 好羨慕你

靜啦你，睇樓主表演啦，弱智仔

真 樓主

其實離離去去都係得呀師父哥屌鬼
其實你輸大咗你既事 無必要就周撩人

起你底就知你咩人啦師父哥
仲好意思笑人做狗

型

岩 gchi Jesus

玩野咩巴打

次次都出事後料 仲要中親都係波膽 有無咁易中

1:0 0:0 0:1

14-8-2017（數字已扣除本金）
第一場
查內爾半主@4.3 -$15000
0:0膽@2.65 +$24750
第二場
奧達斯半和X巴希亞半和
@4.56x +$53512.5
第三場
奧達斯膽1:1@6.8 +$11600
巴希亞膽0:0@2.3 -$2000
第四場
保地花高膽0:0@2.3-$15000
1:0@4.25+$48750

本金19萬 結餘+299662

其實我都係4點零鐘先醒 所以唔好屌我遲上水
巴絲打既問題我都盡量覆曬
大家仲有野問既可以繼續tg我

派1k個到詳情會係8，9點左右公佈 今次唔止一個
大家唔洗留名比我派錢住

全部飛啲number都唔順序

樓豬又幫人買？

聽講做馬會有虛擬acc

1249，1252，1255，1258，1261

無賭過? 每張飛係隔三個no. 架喎

洗版果兩個係咪專門追擊呢類post

隔離bettinggor又係咁

yes sir

blocked

巴打 唔洗趕住衝出黎

咩事洗到咁...
雖然樓主講野三督屁
唔講點解會咁買
一味重複有信心就大注
唔知想點
但都唔洗洗到咁多版icon出黎

洗乜9 咁就可以令人唔出?

貼派彩果頁就信😅😅😅

追左咁殘
好少出事前

樓主又話八九點有good news

派1k個到詳請如下
有巴打之前提議話中一個太小 會唔會派多幾，可能每人三百咁樣
但因為我講咗好派1k 既然係咁！
今次會係呢個接近50萬既位到抽3位巴/絲打各派1k如果抽獎人數過500 呢3位巴絲打會額外多一份獎 係咩就唔透露住 過500人會公開
截止時間聽日中午12:00 過後唔派

tg我留名